返緊工既你地點充實自己

非專科 無拖拍 呢排武廢又嚴重返
有時覺得自己都幾無用下
你地係點安排自己既生活？點充實自己？

起身 返工 沖涼 食飯 訓教
邊有時間充實

食晏搵定咩av好睇
放工番到屋企即刻開波

這就是人生

咁都無理由打足幾個鐘飛機架

炒美股

起身 打機 翻工(聽歌睇片打機) 食飯 沖涼瞓教

起身 返工 OT 放工 瞓
repeat

搵野自學下 (德文/西班牙...)
一係就做下運動 (以前讀書就話被迫上體育堂運動)
出社會幾攰都要運動下
個腦又清醒啲 又可以解壓

聽日唔想返工呀

放工會睇吓書/Netflix，同埋學吓外文咁
啱啱grad，返工返咗冇耐，已經返到悶，唔知點捱多幾廿年

做youtuber

放工/放假揸車遊下郊外少人煙之地。。。

利申：放閒日

諗點樣鼓起勇氣去死

搵啲會令你開心嘅嘢做
唔係好難捱幾十年

我日日都好充實喎

返工原本就應該會不停學到新野進步

打機 睇書 舉鐵

有番工已經好充實

練畫練3D modeling

完全冇進步又過得唔開心

工餘時間都係煲劇 學外語 煮野食
好摺 無朋友 所以留屋企多
反而返工時間超悶

我都係 公司工作氣氛好死寂 成班中年藍絲
本身個post又無乜野做 日日返去坐到放工
最辛苦係要扮工

你會唔會學下外語？依d時間最岩用黎學野